LGG6 對唔到快叉qc3.0

用緊原裝charger 同藍頭type C 綫
抽落去顯示慢速叉電

點解會咁

個 usb 插位清清佢

佢原裝charger 好似係qc2. 0
一係條線銅芯斷左

3.0黎既

聽日拎去ssp check下先
睇下線, charter, 機個插線 定舊電壞

搵口吹??
唔知點清潔

搵野掃囉

換過條線先
啲線好撚on9 我有條type c冇穿冇花冇爆用唔到快叉 心諗做乜9

有無介紹
咩牌子好

倒d水落去

綠聯